昂坪360屬黨鐵公司所有

各位手足 今日黨鐵冇開 但昂坪360仍然運作
又係冇乜大陸客先黎搞港人優惠 $88來回纜車
琴晚各位東涌手足裝修左好多中資集團 藍店
昂坪360竟然一塊玻璃都冇事？
歡迎各路人士提出意見 交流交流

要等街坊有機會先攪，東涌難走